立場有篇報導寫出我們現今的情況，不分化，不割，我地既目標係要勝利

大家可以睇下

不分化係先出路

幫推

推

自推，希望大家睇睇，我地既目標係要最終勝利

不分化!

等和理非唔好再同勇武割席先講啦

推！

唔團結就散架啦

而家係右上 各位頂住不分化呀
我地黎緊星期五六日有和你飛
希望唔好loop死勇武食蛋
遠少少有民主法案
一齊去右下

大家一齊努力，唔好割啦，大家都是香港人
我們是香港人

不分化，不切割，但有啲嘢前線有冇一定要聽
如果唔係就算我哋唔分化，我哋都係攬住一齊輸
影響到平民嘅盡量要停，唔好搞紅綠燈
唔好塞地鐵，叫人唔好影相要禮貌
對住啲唔動手嘅男士齋圍，唔好下下打
保持返義士嘅形象，咁和理非同勇武一定合作愉快

為香港而戰，為家人而戰，為子女而戰

開記者會咪佢既解決方案LO

你同啲和理膠講好過啦，有咩事 第一個沖出黎話勇武唔應該點做

推爆

不分化

和理非冇問題啊
不過劉細良，蕭若元等一系列泛民撚
通通要割。

你唔割走佢地，佢地一定埋黎割我地喉
呢班人係有心搞散場運動。

無多個5年啦！hkgers! you weren't born to pay bills and die

Push